[
  {
    "question": "Bola apa yang disenangi anak kecil?",
    "answer": ["Bola emon"]
  },
  {
    "question": "Siapakah presiden RI yang terseksi?",
    "answer": ["Pa Ha bibi"]
  },
  {
    "question": "Apa nama penyakit terkenal dari China?",
    "answer": ["kung flu"]
  },
  {
    "question": "Apa bedanya matahari sama bulan ?",
    "answer": ["kalau matahari ada diskon, kalo bulan engak ada"]
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang paling aneh ?",
    "answer": ["belalang kupu-kupu, soalnya kalo siang makan nasi kalo malam minum susu"]
  },
  {
    "question": "Kota apa yang nilainya selalu tujuh?",
    "answer": ["Salatiga"]
  },
  {
    "question": "Ikan apa yang memiliki banyak mata?",
    "answer": ["ikan teri sekilo"]
  },
  {
    "question": "Sambel apa yang ada di pinggir jalan?",
    "answer": ["sambel ban"]
  },
  {
    "question": "Putih,kecil,tapi kalo di pukul bisa ngebangunin orang sekampung?",
    "answer": ["nasi nempel di bedug"]
  },
  {
    "question": "Kenapa anak kucing dan anak anjing suka berantem?",
    "answer": ["namanya juga anak-anak"]
  },
  {
    "question": "Kenapa pohon kelapa di depan rumah harus di tebang?",
    "answer": ["karena kalo di cabut berat"]
  },
  {
    "question": "Bakso apa yang wangi?",
    "answer": ["baksona roll on deodorant"]
  },
  {
    "question": "Bangsawan Inggris yang terkenal dalam Acara TV?",
    "answer": ["sir mulat"]
  },
  {
    "question": "Daun yang kaki nya dua ?",
    "answer": ["daunal bebek"]
  },
  {
    "question": "Pohon apa yang banyak ditemui di hari raya idul Fitri?",
    "answer": ["pohon maaf lahir dan batin"]
  },
  {
    "question": "Jam apa yang bisa di makan?",
    "answer": ["jambu"]
  },
  {
    "question": "Bulu apa yang kuning?",
    "answer": ["buluband"]
  },
  {
    "question": "Lolli apa yang manis?",
    "answer": ["lolliatin aja gue"]
  },
  {
    "question": "Ikan apa yang gak bisa berenang?",
    "answer": ["ikan goblok"]
  },
  {
    "question": "Uang kalo di lempar jadi apa?",
    "answer": ["jadi rebutan"]
  },
  {
    "question": "Fanta apa yang bau?",
    "answer": ["fantat"]
  },
  {
    "question": "Cicak,cicak apa yang bisa bikin mati?",
    "answer": ["cicak napas"]
  },
  {
    "question": "Budaya apa yang brengsek?",
    "answer": ["budaya darat"]
  },
  {
    "question": "Cicak apa yang bisa lompat?",
    "answer": ["cicak di kagetin"]
  },
  {
    "question": "Hewan apa yang namanya cuma 2 hurup?",
    "answer": ["UdanG"]
  },
  {
    "question": "Bahasa Mandarin nya lantai basah?",
    "answer": ["lhi Chin"]
  },
  {
    "question": "Guling, guling apa yang bisa terbang ?",
    "answer": ["Guling-guling bambu"]
  },
  {
    "question": "Sabun apa yang paling genit?",
    "answer": ["sabun colek"]
  },
  {
    "question": "kuda apa yang suka makan banteng?",
    "answer": ["kuda catur"]
  },
  {
    "question": "Ular apa yang bisa senam?",
    "answer": ["ularaga"]
  },
  {
    "question": "Paku apa yang di takuti kuda?",
    "answer": ["pakusir"]
  },
  {
    "question": "kota apa yang paling menyedihkan?",
    "answer": ["malang"]
  },
  {
    "question": "kenapa dinamakan nasi goreng?",
    "answer": ["karena dina lapar"]
  },
  {
    "question": "lahir di Arab,besar di Arab,tapi gak bisa bahasa Arab?",
    "answer": ["unta"]
  },
  {
    "question": "anak apa yang paling jelek sedunia?",
    "answer": ["anak-anak sih bilang loe"]
  },
  {
    "question": "bahasa Jepang nya bunting ?",
    "answer": ["goro-goro mu"]
  },
  {
    "question": "gula, gula apa yang warnanya hijau?",
    "answer": ["gula-gula ninja"]
  },
  {
    "question": "kue, kue apa yang jadi inspirasi lagu Jawa?",
    "answer": ["Kue ora jamu"]
  },
  {
    "question": "rambut putih namanya uban,rambut merah namanya pirang, rambut hijau namanya?",
    "answer": ["rambutan belum mateng"]
  },
  {
    "question": "siapa penyanyi dangdut paling hot?",
    "answer": ["Anisa bakar"]
  },
  {
    "question": "binatang apa yang banyak protes ?",
    "answer": ["monyet"]
  },
  {
    "question": "kopi apa yang nyusahin?",
    "answer": ["kopikir saja lah sendiri"]
  },
  {
    "question": "apa bahasa Jepang nya, SAYA DI COPET?",
    "answer": ["sakukudiraba Takurasa"]
  },
  {
    "question": "kenapa anak kodok suka loncat-loncat?",
    "answer": ["namanya juga anak-anak"]
  },
  {
    "question": "jam apa yang bikin susah?",
    "answer": ["jambret"]
  },
  {
    "question": "orang apa yang kalo mandi rambutnya gak basah?",
    "answer": ["orang botak"]
  },
  {
    "question": "punya 3 kepala, 6 mata dan 8 kaki, apakah itu ?",
    "answer": ["Koboi naik kuda bawa ayam"]
  },
  {
    "question": "vokalis band yang suka di pake makan ?",
    "answer": ["piring Nidji"]
  },
  {
    "question": "apa bahasa Jepang nya DISCOUNT?",
    "answer": ["ta kasih murah"]
  },
  {
    "question": "Buah apa yang lucu?",
    "answer": ["Buahahaha"]
  },
  {
    "question": "luka apa yang bikin sakit hatiðŸ˜¥",
    "answer": ["lukawin sama orang"]
  },
  {
    "question": "apa persamaan ASI sama Air Mineral?",
    "answer": ["sama sama keluar dari pegunungan"]
  },
  {
    "question": "SUSU apa yang paling indah?",
    "answer": ["susunguhnya aku sayang kamu"]
  }
]